В консоли вашей ебаной IDE подтягиваем зависимость, а значит вам предварительно нужно поставить nodeJS 
скачать можно с офф сайта nodejs.org и скачайте LTS версию бля. После этого можете блять приступить 
к инициализации:

- npm install
- bower install
